無限上綱+扯貓尾令意見趨向兩極係三毛常用分化手段

一出火系魔法就spin到無差別攻擊都要支持、唔可以割席
叫手足小心啲唔好傷到無辜市民，就spin到要顧民意不如乜都唔好做
之後就扮持相反意見，用非常吊詭同不合理嘅論點不斷嘈+狂開post
用意見分歧嚟累積手足之間嘅不和，以收分化之效
14年傘運就係咁樣咁樣拖下拖下收咗皮

佢地目標只係要長期有爭拗post喺熱門，根本唔在意拗唔拗得嬴
見到呢啲post負評上一頁就夠，真係要覆請用不推文回覆
體會過721嘅慎怒，我地底線係乜大家應該都好清楚
我相信手足們嘅判斷能力
獨立思考 獨立思考 獨立思考

推

Push

罷工?

割席 同 同意唔係非黑即白
中間有
不同意但支持
同埋
不同意不支持但體諒

不分化
不切割
五大訴求
缺一不可

push

特登揀三罷多區集會日子先嚟撥火?
即日開始玩每日記者會? 擺明係精心策劃

今朝港共政府擺出嚟嘅姿態明顯就係要打輿論戰
今日輿論機器一定開行馬力

知唔知點解咁多五毛spin人唔好叫愛國愛港
因為呢啲字眼好catch到藍絲
隨時係佢地叫開既口號叫左都唔覺
明未？？？
愛國愛港 反黑反暴